#### 項目番号：2.1.6.2.18

#### 項目名： 更新時Attribute未指定 (Attributeエラーにならないパターン)　-システム関連-

#### 仕様番号：

---
#### 検証構成番号：

#### Radius attribute：

---
##### 試験設定
+ 

##### 試験パターン

+ 

---

#### **試験手順**

| 番号 | 手順 | 確認内容 | 参考資料 |
| :--- | :--- | :--- | :--- |
|| **前手順** |||
| 1 | ~~コンソールPCにて、コマンドログを取得開始~~ | ~~コマンドログ：項目番号_com_yymmdd.log~~ ||
| 2 | ~~事前事後確認シェルを実施~~ | ~~試験ファームウェアであること~~ ||
| ~~3~~ | | ~~Syslogにて異常なメッセージが出力されていないこと~~ ||
| 4 | キャプチャPC①にてキャプチャ開始 | ||
|| **本手順** |||
| 1 | 試験モデムに事前Radius Attribute変更 (Condor+Native+4over6(v4TFTP))の値を取得させる |                                                              |          |
| 2     | 試験端末用のAttributeを『本試験専用Config』(試験モデム用 Radius Attribute)に変更 |                                                              |          |
| 3     | ~~試験モデム用 Radius Attribute取得後に『radclient showreceived』コマンドにてRadius取得値を確認~~ | ~~Radiusサーバにて設定した Attributeを全て取得していること(Attributeの無い項目は[-1]で表示されること）~~ |          |
| 4     | 『radcient showsettings』コマンドにてRadius設定値を確認      | 『本試験専用Config』(radclient showsettingの表示内容)で設定されていること |          |
| 5     | Radius Attribute 受信後、150秒間経過させる                   | Radius Attribute受信後、150秒後に試験端末からRadius Requestが送信されること |          |
| 6     |                                                              | RadiusAttribute受信後、VS187:Sys-TFTP-Download-timeの『300』秒後に設定ファイル取得にいくこと<br/>※実際は前回の設定ファイル取得から『300』秒後となる ||
| 7     | SIPv6(0ABJ)発着信を実施                                      | SIPv6での発着信が可能なこと                                  ||
|| **後手順** |||
| 1 | ~~事前事後確認シェルを実施~~ | ~~試験ファームウェアであること~~ ||
| 2 | | ~~Syslogにて異常なメッセージが出力されていないこと~~ ||
| 3 | ~~コンソールPCのコマンドログを停止~~ | ~~コマンドログは試験結果とともに共有フォルダへ保存すること~~ ||
| 4 | キャプチャPC①にてキャプチャ停止 | キャプチャログは試験結果とともに共有フォルダに保存すること<br/>キャプチャログ：項目番号_試験パターンNo_yymmdd.cap ||

